msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-30 12:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-30 22:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_setup_wizard.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 118\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-welcome.html:645
msgid "<input type=\"checkbox\" ng:model=\"$ctrl.licenseAccepted\"> I accept the license terms"
msgstr "<input type=\"checkbox\" ng:model=\"$ctrl.licenseAccepted\">라이센스 조항에 동의합니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-account.html:3
msgid "Account Information"
msgstr "계좌 정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:7
msgid "Almost done..."
msgstr "거의 끝났습니다..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-account.html:34
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-externalServices.html:14
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:51
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:102
msgid "Back"
msgstr "뒤로가기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-done.html:17
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:84
msgid "Configuration will be <b>skipped </b>"
msgstr "구성이 <b>생략될 것입니다</b>"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:39
msgid "Country"
msgstr "지역"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:34
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:59
msgid "Domain name"
msgstr "도메인 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-externalServices.html:3
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:78
msgid "External Services"
msgstr "외부 서비스"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-setup.html:10
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:83
msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:85
msgid "Firewall will be <b>configured!</b>"
msgstr "방화벽이 <b>설정될 것입니다!</b>"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-done.html:9
msgid "If you hit the close button you will be forwarded to a ssl encrypted version of LinuxMuster Webui. Unless you install\n"
"                a trusted certificate you will be asked to confirm the untrusted, just created, certificate. Confirm this certificate to proceed"
msgstr "닫기 버튼을 누르면 LinuxMuster Webui의 SSL 암호화 버전으로 전달됩니다. 신뢰할 수 있는 인증서를 설치하지 않는 한, 방금 만든 인증서를 확인하라는 메시지가 표시됩니다. 계속하려면 이 인증서를 확인하세요."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-done.html:7
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:21
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:13
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:25
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-account.html:35
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-externalServices.html:15
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:52
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-welcome.html:648
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-account.html:8
msgid "Note: Minimal length is 7 characters. Use upper, lower and special characters or numbers. (e.g. mUster!)"
msgstr "참고: 최소 길이는 7자입니다. 대문자, 소문자 및 특수 문자 또는 숫자를 사용합니다. (예: mUster!)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:41
msgid "Note: The first part (up to the first dot) of the domain name will be used as the SAMBA domain and has a maximal length of 15 characters. We suggest to use &quot;linuxmuster&quot; or &quot;lmn&quot; and prepend it to your domain."
msgstr "참고: 도메인 이름의 첫 번째 부분(첫 번째 점까지)은 SAMBA 도메인으로 사용되며 최대 길이는 15자입니다. &quot;linuxmuster&quot; 또는 &quot;lmn&quot;을 사용하여 도메인에 추가하는 것이 좋습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-account.html:23
msgid "Password contains invalid characters"
msgstr "암호에 유효하지 않은 문자가 있습니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-account.html:26
msgid "Password too weak"
msgstr "암호가 너무 보안에 취약합니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-welcome.html:7
msgid "Please follow the next few steps to quickly configure your system"
msgstr "시스템을 빠르게 구성하려면 다음 몇 가지 단계를 따르십시오."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:3
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:13
msgid "School Information"
msgstr "학교 정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:18
msgid "School Name:"
msgstr "학교 이름:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:7
msgid "School name"
msgstr "학교 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:26
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:47
msgid "Server &amp; Domain Information"
msgstr "서버 &amp; 도메인 정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:46
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:66
msgid "Server FQDN"
msgstr "서버 FQDN"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:30
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:52
msgid "Server name"
msgstr "서버 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-setup.html:3
msgid "Setup"
msgstr "설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-done.html:3
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:221
msgid "Setup complete"
msgstr "설정 완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-externalServices.html:7
msgid "Skip Firewall Configuration"
msgstr "방화벽 구성 건너뛰기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:103
msgid "Start provisioning"
msgstr "공급 시작"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:17
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:32
msgid "State"
msgstr "상태"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:3
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-welcome.html:11
msgid "System language"
msgstr "시스템 언어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-done.html:8
msgid "The setup was completed."
msgstr "설정이 완료되었습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-account.html:20
msgid "The two given passwords differ"
msgstr "입력받은 두 비밀번호가 다릅니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-account.html:10
msgid "Valid characters are:"
msgstr "유효한 문자:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:43
msgid "Valid characters are: a-z"
msgstr "유효한 문자: a-z"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-summary.html:8
msgid "We got all information needed for the provisioning proccess.<br>Before proceeding please check your data <b>carefully</b>!"
msgstr "공급 성공에 필요한 모든 정보를 얻었습니다.<br>진행하기 전에 당신의 데이터를 체크하세요 <b>조심스럽게</b>!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-welcome.html:3
msgid "Welcome to linuxmuster.net V7"
msgstr "Linuxmuster.net V7에 오신걸 환영합니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:18
msgid "e.g.: Baden-Wuerttemberg"
msgstr "예시: Baden-Wuerttemberg"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:14
msgid "e.g.: Guetenbach"
msgstr "예시: Guetenbach"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:8
msgid "e.g.: Linuxmuster-Example School"
msgstr "예시: Linuxmuster-Example School"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:35
msgid "e.g.: linuxmuster.lan"
msgstr "예시: linuxmuster.lan"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/partial/init-school.html:31
msgid "e.g.: server"
msgstr "예시: 서버"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:47
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:70
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:131
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:170
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:205
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:217
msgid "Setup Wizard"
msgstr "설치 마법사"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:232
msgid "Setup Done"
msgstr "설정 완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:249
msgid "Restarting"
msgstr "재시작중"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:253
msgid "Restarted"
msgstr "재시작됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:253
msgid "Please wait"
msgstr "잠시만 기다려 주세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_setup_wizard/js/init.controller.es:263
msgid "Could not restart"
msgstr "재시작 실패"

